你地一個月sl 幾次？

番左30年工sl 唔夠十日

放成10日咁多
實在太懶 連做港豬既資格都無

6年 0日
頂多有兩次補鐘早走4個鐘

兩個月一次4日連假

身體健康

兩三個月一次
病得密

一病就直接遞信補錢走

視乎隻怪難唔難打
不過有時為左刷寶都會一日之耐 save load 幾十次

我唔叫雞 唔食煙 唔賭錢 係好過你架啦

唔會sl
日日早番, 開ot.
好enjoy

咁先係香港人

一個月一次

垃圾

1個月2至3日

1個月3-5日

啱啱返新工2~3個月一次，返一排就1個月1次

舊工 1-2個月一次
新工要觀望下先
真病/要覆診先算 又唔係忙 射唔落手

試下啦
射波一邊放鬆玩，一邊又驚電話唔知幾時響，好刺激

3個月都仲叫新?

真sl冇試過咁濟
但成日sl去見工

一個月一日是常識吧

上次趕返工比車撞到
即刻彈返起身去返工

ok

一兩個月一次

平均三個月一日好正常

從不SL 仲會每日OT 到12點 番工好開心

0

Save load?

近五年無病過 真係無試過因病SL

利申：有為見工而SL

長做長有

獅子山精神

一個月一次但我身體差真係病
好驚比人覺得我係懶

30年 唔夠5日

病左都照返

以前公司一個月2至3次
依家病先sl

睇當日心情

一個月2次 會唔會好過份 仲要成日遲到早退

近3年加埋0日，病都死頂

見工sl 使唔使假紙

10年 0次

大家唔使假紙？

一個月大約一日半

公司醫療卡睇醫生 零成本

0
SL完d野咪又係自己做返

2-3 times a month

要 仲好穩陣兩日前開始交戲 咁岩個排office流感 無人懷疑

兩三個月平均一日，真病先會SL

通常如果係整親腳 發炎果類我唔會SL

但如果係頭痛咳感冒就多數會SL，廢事番公司種菌

做老人院

舊公司要番shift 同埋輪番通宵，一個月病一至兩次

以前返正個陣用到盡

恭喜

兩三個月一次
唔係扮病射波
不過一有少少唔舒服就SL
返工搵命博咩

不過香港d老細好仆街
有同事試過多野做
兩個月請三四日

開會係咁寸人

每兩個月一次，一次4日
on9公司要連續4日先比有薪假

一星期一次

通常睇完歐聯第二朝都會射波

少少病就sl
廢事傳染比人

無人發現？

好睇公司文化

以前大team,人人都用盡每個月兩日既quota

而家細team,一個人sl其他人既工作量會頂唔順,兩三個月先一日,而且係真係病

燒到39.5度都照返工
因為公司冇有薪病假呢樣野
一SL就冇一日糧又冇埋勤工成2000幾蚊

不過個經理對我好 見我果日連架生都揸唔起
返到去打左卡半個鐘就即刻簽我出外勤 出返我屋企果頭 叫我返去訓

3個月2日
然後比hr話成日請病假

SL緊 轉頭請埋今日
事源前晚醉到仆街hangover勁辛苦

西工來

係 自己請病假 可以電話都唔洗通知，請足一星期都無問題，就最鐘意屌七其他人請病假

點解我睇咗一個月同sl黎幾次？

三年0日。。。

1-2個月一次SL
真病發燒先請 是咪正常

係公司過夜 盡忠職守

每個月1次係常識

一個月兩日

燒到39.5都返工 腥港人好撚野

時多時少 有時4個月都無病 有時一個月病2日

一個月2日 有薪病假
唔拎？

係 啲同事做爛巿

0的老油條好有責任感，十年都唔SL 一次

反而我地0的相對後生果批就唔係

點寫4日？睇兩次？

呢個月暫時2次, 共3日
做政府狗, 你有份交稅養果D, 識自己溜自己, 識屙屎沖廁

歐聯 英超大戰咪sl

一個月一至三日

諗起之前間公司operation 班人com好哂，射波有哂schedule 唔會撞

一年八九日掛 心情唔好或者舊患復發咪請

果個月請過sl既話，果個月起碼請3-4日sl

借朋友ac
入左黎做一年半請過一次
請完即刻俾人鬧到痴線
我公司d人請病假係用al

1個月總有1-2日

每月例牌 2日
五六日一

我都係

1個月2日有薪病假 唔係勞工法規定咩

1-2個月一次

港奴成日OT 好撚易唔舒服

澳門人邊駛做架

利申：居港

中

1個月2次

一個月三日

0次 十年 早返晚歸 無償ot 冇請過假

已經sl緊，下午要去醫院覆診

一個禮拜一次先係正常人